Aquest document descriu com produir l'executable del programa pro2 i com fer proves amb el codi.

Els fonts que us subministrem els podeu veure com un projecte de programació amb 3 mòduls: pro2.cc (amb el main), Estudiant i Cua_estudiants, 
amb la particularitat que la implementació del mòdul Cua_estudiants esta dividida en dos fitxers: Cua_estudiants.cc i el solucio.cc que heu de produir.   

Com generar l'executable
========================

Se suposa que treballareu en la mateixa carpeta on descomprimiu el fitxer 
.tar que conté els tots els fitxers que acompanyen l'enunciat. 

Per obtenir un executable del programa, podeu compilar en línia de comandes mitjançant una sola instrucció:

	 g++ -o pro2.exe *.cc -D_GLIBCXX_DEBUG -O2 -Wall -Wextra -Werror -Wno-uninitialized -Wno-sign-compare -std=c++0x

Aquesta comanda necessita pro2.cc, Estudiant.cc, Cua_estudiants.cc i solucio.cc.

També podeu compilar en dos passos com heu fet a les classe de laboratori. Pas 1: compilar (produir els fitxers .o) amb la comanda

	 g++ -c *.cc -D_GLIBCXX_DEBUG -O2 -Wall -Wextra -Werror -Wno-uninitialized -Wno-sign-compare -std=c++0x
	
Pas 2: enllaçar (generar l'executable amb els .o resultants del pas anterior)

	 g++ -o pro2.exe *.o

Aquesta comanda necessita pro2.o, Estudiant.o, Cua_estudiants.o i solucio.o.

JP públic
========= 

Entrada: es llegeixen les operacions (codi d'operació i dades de l'operació) fins acabar amb un codi -6.
Estudieu amb cura el fitxer pro2.cc per a deduir el significat de cada codi. 
Vegeu el fitxers entrada.txt (joc de proves públic) i sortida_correcta.txt (sortida esperada del joc de proves públic). 

Com provar l'executable
========================

Podeu capturar la sortida del vostre programa amb la comanda

         ./pro2.exe <entrada.txt >la_teva_sortida.txt

La nostra correcció serà equivalent a executar la comanda

         diff -bB sortida_correcta.txt la_teva_sortida.txt

El resultat del programa és correcte si la comanda anterior produeix 0 diferències.

